涉警署內盜3000元 一警周三提堂 (21:55)

涉警署內盜3000元 一警周三提堂 (21:55)

（資料圖片）
圖1之1 - （資料圖片）

警方星期二（29日）晚公布，4月12日下午4時20分接報，兩名年齡分別是31歲及32歲的警務人員，在柴灣分區執行任務。其間一名34歲女子，涉嫌「違反逗留條件」被捕，並被帶返柴灣警署。該女子其後發現，有約3000元現金失蹤。

警方人員其後主動調查，發現該兩名警務人員涉嫌盜竊，拘捕及扣留兩人調查，交港島總區重案組跟進。兩人其後都獲准保釋候查，本月中旬向警方報到。

警方經調查後，控告32歲警務人員一項盜竊罪，星期三（30日）東區裁判法院提堂。另一名31歲警務人員，則獲無條件釋放。

警方稱，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

值班警加1分